收逾200個涉頭條新聞投訴通訊辦跟進

係咪要send返一千幾百封贊賞信去通訊辦贊頭條新聞呢

6號呢

得2百幾 即係仲有沉默既7百幾萬人支持

Push

一人一信 目標email（黑警PPRB封信有copy嘅對象）：
香港電台 : ccu@rthk.hk
商務及經濟發展局：ccibenq@cedb.gov.hk
廣播處長梁家榮 : kwleung@rthk.hk
通訊事務管理局辦公室：webmaster@ofca.gov.hk;
政府新聞處：Internet@isd.gov.hk

template：唔好照抄 只供參考
post內有三款 可以參考下論點

yay終於可以做沉默的大多數，統計顯示99.73%香港人支持頭條新聞